「感謝誠哥」長實幾時賣樓？我去掃兩間

講笑，冇錢
今晚落百佳賣兩支寶礦力

幫襯下誠哥
長實>>>新XX

Funny

有得揀就揀誠哥

誠哥大把錢啦
到時銀紙印佢個樣就ok

跟佢姓都得

百佳賣左喇

未下話？
咁可以點幫親誠哥？

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

watsons好似未賣？？

sorry 記錯

大部分係誠哥

你賣寶礦力同支持誠哥有咩關係

剛剛睇左 好多都未賣
電話轉用3

去歐洲都幫襯drogas

但誠哥d樓出名伏喎

誠哥同長實都有反cup既一日
你地真係痴撚左線

3台好撚伏 不過佢個仔間csl又係伏

請大家買 #1 長和

波老道，好貴